香港基建唔係世界級

係世界第一

鑑於尋晚開個post被認為五毛兼踩港撚
所以請proud of HK

香港基建世界第一呀

不過工程師無地位

唔計支那相連大白象就真係perfect

啲大白象真係影衰曬

Civil仔打江山，但人工就勁低